啱啱發起左個遊戲眾籌！故事將繼續參考自香港近年嘅新聞！

懶人包：我發起左一個眾籌，希望以香港近年嘅新聞為參考，改編成一個科幻像素風嘅2D遊戲，目標係10萬！之前整左個demo，參考左721襲擊同「情操高尚」嘅襲擊，有一啲外國YouTuber玩過，都上過立場同蘋果！有興趣就繼續睇埋落去啦！

上個po:

┏━━━━頭盔━━━━┓
所有內容角色純屬虛構，唯一與現實中有連結嘅地方係「文件系統」，入面會有某啲遊戲內嘅事件嘅靈感來源，節錄自全球具公信力嘅報章，呢個部分會同虛構內容有清楚明確嘅分界，以免玩家混淆現實同虛構（大家一樣咁荒謬，好易撈亂）。我只會接受來自Kickstarter，Patreon同遊戲平台嘅資金，若有其他不明來歷嘅進帳我會自行公佈比全世界聽同hold起。作為奉公守法的市民我會嘗試確保所有製作流程合法。
━━━━頭盔戴完━━━━

首先好多謝大家對個demo嘅支持，令我有勇氣去投放更多時間精力落籌備一個full version！

隻game叫”曼陀羅的傳承”，會係一個2D像素風嘅科幻角色扮演遊戲，視乎籌到嘅資金遊戲長度大概係3-6個鐘。玩家可以：
* 用法術戰鬥
* 解鎖同升級技能
* 做puzzle solving等等嘅小遊戲
* 作言行上嘅選擇黎影響遊戲結局
* 升級基地同結識沿路上志同道合嘅朋友
故事內容啟發自香港今年主要嘅示威活動，例如demo入面嘅721同「情操高尚」嘅襲擊，完整版亦會參考自呢d嘅事件，但因為宜家政治環境同劇情考慮，改編後嘅故事有機會同真實發生嘅事相差十分遠。遊戲會有英文，廣東話，同台灣繁中 (會用翻台灣啲潮語注音文嗰啲)，如果延伸目標達到嘅話會有其他語言~

有d來自唔同地方嘅YouTuber同玩過個demo，歡迎大家黎下面個list支持下～其中都有d留言問遊戲中參考嘅事件係咪真係發生過，而我都好慶幸呢d YouTuber樂意幫我解答呢d疑問。隻game已經有超過1000個download啦~雖然其中一半應該都係香港人XD 不過都有好多外國人課金打賞。都多謝立場分享，同埋蘋果比機會我上報(正面的新聞)！

YouTuber嘅Let’s Play:

立場新聞:

蘋果日報:

▼▼▼！眾籌LINK！▼▼▼

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

▼▼▼！DEMO！▼▼▼

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

有興趣歡迎試下個demo先，Windows Mac同Linux都玩到，不過暫時都仲係得英文。個demo係我上年用左一年時間一路讀書一路整，一個人負責曬遊戲設計，程式，插畫，音樂，呢次仲整埋個trailer。因為時間同資源都有限，所以質量都自問一般般。但係我保證如果出到full version我一定會令個質素有翻咁上下，個人目標係Undertale或者Hollow Knight咁 (盡量la XD)。資金達標的話，黎緊半年我會讀埋個final year先，然後再用1-2年去全力整隻game！

如果有興趣見到呢隻game嘅full version嘅朋友，或者想再了解多d，歡迎入黎Kickstarter支持支持！目標係30日內達到10萬，資金主要用黎維持我日常開支同製作實體回報。製作實體回報希望盡量搵本地良心企業幫手，達至內循環！有唔同plan，原價$89，早鳥優惠$64～仲有其他選擇，不過就唔po係到啦。如果限期內達唔到標的話，Kickstarter會將全部款項會退翻比大家！

最後，我希望我地有嘅言論自由足夠容納呢隻game。我只想透過呢隻game令其他人都可以更加鍾意香港，欣賞佢嘅風景，享受佢嘅美食，就好似所有香港人一樣，都咁鍾意呢個地方。唔理眾籌成唔成功，我淨係知道如果冇試過，幾年後我一定會後悔。希望大家可以當係支持一隻本土game嘅心態去support，因為內容唔吸引的話其實最後都唔會有人玩，我亦都唔敢話會有幾多迴響，只係嘗試係追夢嘅途中，順便略盡綿力，所以真係當佢係一隻普通game看待就好。如果有其他更有意義嘅眾籌，請務必優先處理。

歡迎大家follow黎留意最新消息~都可以入黎Discord傾下計~
Discord:
Twitter:
Instagram:
Mewe: 達標的話會開XD

(可以的話，麻煩幫小弟推到完場THX！marketing預算係0 T_T sorry!)

Retweet:

Reddit個po:

由於仲係p牌，求推謝謝

gchi
幫推

推

pish

拉

樓主勁比心機，幫拉

拉啦𠹌樣

推左拉番

唉，香港比你搞死

你條𠹌樣

正

拉啦

做乜要拉？

多謝你

唔洗客氣。

埋場我戈

佢著名五毛波台狗，咪理佢啦

已支持，欣賞畫Pixel Art既人。
有咩技術問題可以擺出嚟討論

理件弱智波台賤畜？

感謝你呀！！

所以佢唔理你

唔知發生緊咩事

佢老母生少咗個腦俾佢

建議開遊戲台

好次次都揀錯台

支持。

但屌你個質量

會更好的

我意思係應該叫質素啊

質量係講重量咁解，唔係質素咁解

Btw支持你創作隻game

樓主去遊戲台重開啦

好多語病 XDD 多謝你！

要等第二日先得

仲有一個鐘多d

幾正喎ching

正 唔錯！俾心機!!

有game 幫推

之前有幾個抗爭game 都唔知去咗邊

係咪有個抗爭出題嘅game 有上到steam

lm

Push

係係咪黃色水魚圈啲frd

你寫到隻game都可以眾籌㗎等...........你